［５月３１號為止］推薦朋友轉去ＨＫＢＮ 現金獎賞可高達$5000

現有ＨＫＢＮ朋友仔注意！推薦夠5位朋友轉去ＨＫＢＮ家居寬頻或者流動通訊 現金賞可高達$5000！

係咪丫？最多拎$5000 咁姐係係點先有？

每推薦１個新客戶去用佢個寬頻就有$５００回贈，５個就$２５００回贈，夠５個除左保證總共有＄２５００回贈，仲有加埋成$750鴻福堂現金券。頭１０位推薦夠5個朋友裝寬頻，仲有＄５０００現金賞（不過玩到到５月３１號，要推薦就快）

姐係推薦１個朋友都有回贈同ｃｏｕｐｏｎ？手機上台戈Ｄ有冇？一定要屋企咩？

１個裝寬頻都有＄５００回贈＋１張＄１５０鴻福堂現金券；被推薦人就有＄２００回贈＋１張＄１５０鴻福堂現金券。 電話上台指定月費好似都有＄２００回贈＋ｃｏｕｐｏｎ，個個ｐｌａｎ Ｄ 回贈都有小小分別～